---
title: "july pathinaaru vanthaal song lyrics"
album: "Good Luck"
artist: "Manoj Bhatnaghar"
lyricist: "Vairamuthu"
director: "Manoj Bhatnaghar"
path: "/albums/good-luck-song-lyrics"
song: "July Pathinaaru Vanthaal"
image: ../../images/albumart/good-luck.jpg
date: 2000-02-04
lang: tamil
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/0h8bexQW4Ns"
type: "love"
singers:
  - Srinivas
  - Sujatha
  - Chitra
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">July pathinaaru vanthaal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="July pathinaaru vanthaal"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayathu pathinezhuthaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayathu pathinezhuthaan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kannam en kannam kandaal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kannam en kannam kandaal"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayathu pathinaazhuthaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayathu pathinaazhuthaan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enathu malargal malarththum oruvan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enathu malargal malarththum oruvan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Engu piranthaano….oo….ooho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Engu piranthaano….oo….ooho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">April pathinondru vanthaal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="April pathinondru vanthaal"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayathu moovezhuthaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayathu moovezhuthaan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vanna thirumeni kandaal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vanna thirumeni kandaal"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayathu pathinezhuthaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayathu pathinezhuthaan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaazhvin koppai niraikkum oruththi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaazhvin koppai niraikkum oruththi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Engu piranthaalo….oo…ooho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Engu piranthaalo….oo…ooho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kadhal mael kadhal kolla vanthen
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kadhal mael kadhal kolla vanthen"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kadhalthaan ennai kaanavillai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kadhalthaan ennai kaanavillai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kadhalthaan thervillaatha palli
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kadhalthaan thervillaatha palli"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kallamal nanum povathilai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kallamal nanum povathilai"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Antha kanaalan mugam kaanvey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Antha kanaalan mugam kaanvey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">En kangal pooththaaduthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="En kangal pooththaaduthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Antha ponnaalum kai koodavey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Antha ponnaalum kai koodavey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">En maarbu kooththaaduthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="En maarbu kooththaaduthe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">April pathinondru vanthaal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="April pathinondru vanthaal"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayathu moovezhuthaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayathu moovezhuthaan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vanna thirumeni kandaal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vanna thirumeni kandaal"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayathu pathinezhuthaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayathu pathinezhuthaan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaazhvin koppai niraikkum oruththi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaazhvin koppai niraikkum oruththi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Engu piranthaalo….oo…ooho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Engu piranthaalo….oo…ooho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kan paarththu kangal kadhal kollum
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kan paarththu kangal kadhal kollum"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mei kadhal thedum enthan ullam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mei kadhal thedum enthan ullam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poi kadhal thannai mattum kaanum
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poi kadhal thannai mattum kaanum"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mei kadhal innor jeevan penum
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mei kadhal innor jeevan penum"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">En udal engum kannaagave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="En udal engum kannaagave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">En kadhal naan thaeduven
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="En kadhal naan thaeduven"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Athu niraiverum thirunaalilae
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Athu niraiverum thirunaalilae"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Everesttil naan paaduven yeah yeah….
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Everesttil naan paaduven yeah yeah…."/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">July pathinaaru vanthaal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="July pathinaaru vanthaal"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayathu pathinezhuthaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayathu pathinezhuthaan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vanna thirumeni kandaal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vanna thirumeni kandaal"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayathu pathinezhuthaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayathu pathinezhuthaan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enathu malargal malarththum oruvan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enathu malargal malarththum oruvan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Engu piranthaano…
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Engu piranthaano…"/>
</div>
</pre>
